其實所有民主國家玩野,承認中國係台灣一部份會有咩下場

中國係要民主國家承認台灣係中國一部份
見中國咁撚中意統一囉
咪順水推舟玩野成全佢
承認中國係台灣一部份

此方法可以一石N鳥
1. 一次過滿足國民黨班大中華膠同中國班大一統膠既願望
2. 長遠目標係以國民黨民進黨(民主)取代共產黨(獨裁), 令中國由邪惡軸心國變成中立國或親民主國家
3. 香港由台灣接管, 一國兩制, 中英聯合聲明由台灣黎守

以國民黨民進黨取代共產黨目的唔係要令中國民主化, 純粹只係想令中國由邪惡軸心國陣營變成中立或親民主國家, 改善及保障人權, 中國有冇民主跟本WFC, 只有被害妄想症既人先會FF美國有強迫症, 一撚定要全世界都有民主, 望下新加坡先啦柒頭

會冇人理

完

中華民國本來都係大陸嘅一部分

事實上中國市場係一舊大豬肉, 當隔離開post 會 marvel都出中國英雄吸金既時候你仲諗呢啲野?有啲野大家心知,但要掉底嘴邊既肥豬肉我相信無國家會願意咁做。

你唔係以為冇左共產黨中國就會停止運作下話
做假GDP咪交比台灣或者取代共產黨既新政權黎做囉屌

乜你真係覺得民主國家會理人地極權國家既民主咩？佢地只係睇錢嫁咋傻佬